點分真港人同新港蝗 ?

新港蝗成鳩日講蝗話，一撚定唔係真港人啦

身份證R字頭

開口問佢係人定係狗

AZ 定 AX

咪傻啦 天琦都R字頭啦
又唔當佢係香港人?
利申:R字頭 但土生土長香港人

睇樣同衣著就分到

問乜?
呢排唔見你條仔黑鬼?

真係架?
有R就係蝗?

為香港人做野都免強算係，但班新港蝗攞綜援搶香港人福利，但就講蝗話，我屌佢老母。

圖?

講緊你d同胞蝗同真港人分別噃，做乜講挪威?

90前後

咁你post下你香港間屋睇下

蝗都係自卑撚，乜鳩都老作，真係無得救。

講純正廣東話，支持港獨＝真香港人

白撚痴？ 用眼睇已經分撚到啦 班撚樣賊眉賊眼 再唔係聽埋佢地講蝗語同譚仔話都夠做啦掛

屌你老母，你d垃圾蝗又要死黎香港搶香港人福利又要日唱夜唱，咁唔鍾意死番上面打飛機啦屌你老母死支蝗。

屌你老母，你d蝗老作都有d常識啦，自卑蝗

呢句真，蝗真係有蝗樣，同埋d新港蝗好撚鍾意講蝗話不停提醒真港人佢係蝗。

仲有周地哇痰掉垃圾

死支蝗，係你恥笑我地香港人屋細，我無笑你條自卑蝗屋大噃，你間蝗屋咁撚大咪死撚番大陸攞你間蝗屋打飛機啦，死番香港扥撚呀屌你老母。

好撚多廢中廢老都係垃圾蝗報

土生就一定唔係 R

老豆老母香港出世
操純正香港口音廣東話

我們都是真港人，一定唔撚會講蝗話。

你d垃圾新港蝗要我貼我就貼? 你死番大陸唔黎香港保證唔攞我地真港人d福利，我或者會貼畀你欣賞下，不過你呢d支蝗點肯唔攞盡香港福利死番上鬼国做狗啦

土生冇可能R字頭
睇三粒星隔離
z香港x大陸w澳門o就其他地方

你d新港蝗死番支那啦，好撚煩啊

X襯哂蝗啦

發覺開始分唔到 遊客就分到

你死番支那啦

young蝗唔出聲真係幾難分

話明蝗蟲即係交稅少 用香港資源多嘅人
返工自己去公屋兜轉 唔計全職主婦 其餘係到遊蕩嘅成年人都係

真正香港人炒樓主義 上班為上買私樓揸外國passport

有日平日經過d公屋，幾乎全部人講蝗話，屌真係好撚恐怖。

講圍頭話 客家話 同 水上話個D點計

係咪香港出世先?

yes